\chapter{Développement de métriques d'évaluation de la qualité dans les logiciels adaptatifs}\label{chpt:article2-context}
\input{sections/article2/context}

% Article à proprement parler
\chapter{Article 2: Metrics for adaptation space coverage evaluation in adaptive software}\label{chpt:article2}
\input{sections/article2/avant_propos}
\newpage
\input{sections/article2/sections}
